#1910 新秀麗點解跌咁多？

五年新低

支爆

被減持
政府大量取消航班

-------------------------------------------------------
唔好意思阻阻大家

好耐以前佢30蚊果陣賣左

遲早變第二隻思捷

比人狙撃過

因為冇經濟護城河

咁都關事

如果講近期，中美關稅
再加埋歐洲點名考慮收新秀麗報復性關稅

不過出完財報今朝高盛操盤一嘢抽返上去，已經唔抵買